有冇巴/絲做過磨皮/疤痕切除手術？

我面上有一個疤痕 一直都好想整走佢
做過幾次CO2 laser都冇咩用
琴日睇醫生佢話再唔得可以考慮切走佢
想問下有冇人試過分享下經驗

幫push

我心口都有一個長2cm嘅疤
有問過醫生，因為連自己都唔知幾時出黎，都好幾年了，feel到一直都有小小咁生大
醫生估計可能疤痕體質，有可能做完處理得唔好會繼續生大
要做既揀冬天先好做

自己都驚做完處理唔好
加上我訓教係訓死一邊 唔知會唔會影響埋口

我都想知